d差佬應該好唔夠車用

呢款咁舊既車都要係廢車場摷返出黎用

係咪因為放哂假

想放假用歐霸

AM 8964

可能要分返邊d係比真差佬用，邊d比「特別」差佬用

爆水管拎晒去擋鹹水

你知道得太多了

慘啦機電處實比狗投訴

咁以香港官作風真差佬一定用舊車

反了反了

出左超多新私家車，7人車